有冇人係完全冇天賦

見身邊好多人都有自己擅長嘅野 但自己就咩都玩唔掂 文又唔得 武又唔得 讀書永遠拎唔到頭幾名 又冇邊科係特別勁 但又未去到最差 運動又係 就算幾認真玩 都冇人地進步咁快 藝術天份近乎係零 就連打機都係唔夠人黎 做親咩都永遠係中間果層 又話天生我材必有用 開始懷疑自己人生 有冇人同我一樣咁廢

冇溝女天賦

曾經以為自己某一方面好勁，但一同人比先發現自己完全唔入流

我有”無天賦”既天賦

係 屌
真正有天賦嘅人遲過你起步 但勁過你十倍

睇父母資質

咁個樣掂唔掂？

靠努力，人定勝天

有單身嘅天賦

普通樣 唔會有人讚 但又未去到比人笑咁

就係因為咁 好多時啲興趣玩到一半就放棄 因為唔夠人黎

做廢人有乜問題？做廢人都好開心架wo

如果冇比較係開心嘅

點解要比較？想開心就開心。

做廢人識開心已經贏咗好多所謂有天賦嘅人
當你識咁諗你已經係有天賦
Sorry for1999

點解人地咁多能力值配點
我啲能力值係負數 冇配點

我都係，樣樣野都普普通通，平平無奇

你埋怨緊個陣人地可以仲練習緊

其實你覺得好勁嘅人出到去同更勁嘅人比都係唔入流，只要你努力過就夠啦，下下想做世界第一咩

所以注定你係平凡人,每日翻工為生存

唉

我既天賦只有打機比一般人叻 一樣係冇撚用

你見到既所為天賦好多時只係初期學得快過你，
只要你同個個所謂有天賦既人，
一齊堅持十年八載，
你地既水平可能差唔多。

加上只要你堅持得耐，
比個d所謂有天賦既人努力，
就算贏唔哂全世界，
都做到最top既level。

天賦呢樣野會隨學習時間拉長愈黎愈唔明顯